保護自己，從今日起拒絕政府一切家訪

咩社會福利署，屋宇署，房署，統計處，社區重建局既嘅家訪一律唔做，廢事傳肺炎。同埋都唔知係咪狗扮既，到時又比狗逗又中肺炎就仆街啦。

同埋啲會俾錢你既家訪問千祈唔好做，幾時聽過政府會俾送錢架？肯定係保險同傳銷，做做下叫你買抗炎黃金會員Plan就唔好。